急問 元朗邊到有得bbq

原本要返工裝燈喉而加取消左有日假想去bbq